[報時]每日150個 每日150個

每日有150隻甲由飛入我屋企，請問點解救？

轉行養雀 等發達

Between曱甴

有無話邊種雀好
急要

btw 謝指正